點解張昭成個弱智廢老咁都有97智?

原來係97政治
智力得84

邊個版本先
印象中佢係得政治超高

香港人平均智力107
97是弱智吧

香港人平均聰明過諸葛亮